<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<widget id="br.edu.riogrande.ufpelsurveyapp" version="1.0.0" xmlns="http://www.w3.org/ns/widgets" xmlns:gap="http://phonegap.com/ns/1.0">
    <name>Ufpel SurveyAPP</name>
    <description>
        O UFPEL Survey App é um subprojeto pertencente ao projeto de ensino Colocando em prática os ensinamentos de Informática para Internet em atividades interdisciplinares, intercursos e/ou interinstitucionais, que busca desenvolver parcerias ao mesmo tempo que oferece a oportunidade de pôr em prática e aprender novos conhecimentos relacionados a produção de software open-source. O subprojeto UFPEL Survey App busca organizar um lista de tratores fornecidos pelo usuário, inserindo dados como marca,modelo, especificações de segurança com intuito de melhor organizar a administração de tratores e facilitar esse processo em parceria UFPEL. Como um projeto de software, estão sendo utilizados: Trello que é uma plataforma com intuito de formalizar e organizar projetos, Github que é uma plataforma com objetivo de hospedar projetos criados por programadores profissionais, amadores e estudantes sendo referência quando se trata de programas open-source e para o desenvolvimento da aplicação está sendo utilizada o framework PhoneGap, tendo como principal intuito facilitar o desenvolvimento de aplicações para smartphones Android. Até o momento foi realizado um aplicativo que possui a total capacidade de armazenar os dados de tratores inseridos pelos usuários, além de listar todos os tratores e organizá-los. Com o projeto, foi possível aprimorar as técnicas de programação e entender como se dá o desenvolvimento de um software real.
    </description>
    <author email="gideonveloz@gmail.com" href="https://www.facebook.com/leogideao">
        Leonardo Rocha
    </author>
    <content src="index.html" />
    <access origin="*" />
    <plugin name="cordova-plugin-whitelist" spec="~1.3.2" />
    <platform name="android">
        <icon platform="android" qualifier="ldpi" src="www/res/icon/36x36.png" />
        <icon platform="android" qualifier="mdpi" src="www/res/icon/48x48.png" />
        <icon platform="android" qualifier="hdpi" src="www/res/icon/72x72.png" />
        <icon platform="android" qualifier="xhdpi" src="www/res/icon/96x96.png" />
        <icon platform="android" qualifier="xxhdpi" src="www/res/icon/144x144.png" />
        <icon platform="android" qualifier="fr-xxhdpi" src="www/res/icon/192x192.png" />
    </platform>
    <engine name="android" spec="~6.2.3" />
</widget>
